單身狗福音！這款虛擬 AI 女友可搭配性愛機器人 陪你度過情人節

張岑宇／綜合報導
情人節沒人陪好寂寞？美國性愛機器人公司將於 2 月 14 日推出一款名為 RealDollX 的APP，即使買不起昂貴的性愛機器人，也可以免費下載這款APP擁有一個虛擬的AI女友，她可以和你聊天互動、調情等，陪伴你度過單身的情人節。
根據《每日郵報》報導，這款APP與同公司推出的性愛機器人 HARMONY 採用的相同人工智慧功能，APP 也可以單獨使用，也可以連結實體的性愛機器人玩偶進行互動。

據《太陽報》報導，使用者還可以建立同時多個不同的女朋友，因為這些虛擬女友們，不會彼此分享他們知道任何關於你的訊息。

媽呀 好毒呀

幾好

sims2咁嘅畫面點J呀

好過冇